#ТРПО

https://e-learning.bmstu.ru/iu5/mod/folder/view.php?id=1398

В основном, мусор. Книжки я положил в этот репозиторий.
- [[ЛР-8 Теория unit test (2022).doc]]
- [[ЛР-8 Теория Покрытие кода (2022).doc]]

Содержание:
1. Книжка теория_покрытие кода.doc
2. Книжка теория_UNIT TEST.doc
3. Архив documentation.zip
	- курсачи "Калькулятор" на C# 2011 года! с исходниками
	- лекции Intuit
4. Архив unit_test.zip
	- Книжка лр8 модульный тест VS2012.doc
	- Сайт Пошаговое руководство. Создание и запуск модульных тестов для управляемого кода
5. Архив load_test.zip
	  - Лекция. Блог Дмитрия Плотникова. Что нового в Visual Studio 2012 для SharePoint 2010. Тестирование производительности
6. Архив example.zip
	  - Тоже исходники "калькулятора"
7. Архив gui_test.zip
	- 3 HTML-страницы с инструкциями, как делать в C#
	- Небольшое видео
